# new_truant

	Проект NEW_TRUANT

	Программа "NEW_TRUANT" для контроля отсутствующих на уроках.

	Язык разработки: C++, Qt
	Base: MySQL, PostgreSQL
	ОС: Linux/Windows/MacOS

	truant_t - учительский модуль, для отправки отчета по количеству отсутствующих в классе
	truant_a - модуль администратора, для обработки всей информации по школе
